電腦兩個crtl鍵突然用唔到

如題，有冇人知點解或者點樣整得番.手提電腦黎

咁你連人地個名都串錯，咪罷工囉

電腦已失去控制

Control Lose Control 自己都有分數